頭先放隻手指響耳仔邊

跟住耳仔入面開始向住隻手指產生震動
有冇巴打試過

真係有

你試過?

你耳仔入面收埋左隻爆旋陀螺 聽講十萬人先有1個有

我擺入去會vv聲

試過
有次起身feel到隻耳好似有啲野咁，擺隻手指喺隻耳附近，就覺得耳入面好似有嘢喺度震

屌真係有

係呀 再擺都冇架喇啵
你明我講咩呀